啟德深紅區，少少感想

雖然對呢個投票制度冇咩好感，但係都想講下我屋企個區嘅情況。

啟德北
梁婉婷 2480:2043 曾俊達 +29 黃梓俊

啟德東
何華漢 2638:1835 黃業東

啟德中及南
張景勛 1574:1367 梁咏欣

啟德3區全失.. 新移民紅邨果然不負眾望繼續建制票倉。
啟晴同德朗兩條邨紅到撲街，而且係由上至下嘅紅。邨入面隨時可以見到廢老起度用手機睇CCTV（真CCTV唔撚係CCTVB）或者d幾歲嘅靚仔睇緊d大陸配音嘅動畫。唔少後生都係用wechat同微博（冇錯我吸人手機），而成個區都係鄉下話（唔撚係普通話），呢區真係紅到就嚟黑。

15年啟德東輸人成千鳩幾票（763:2199），今年都一樣輸唔少，何華漢都算禮義廉之典範。佢辦事處好近兒童遊樂區同車場，由屋邨落成到依家每個月都派米派油，又時不時派大公報荼毒廢老。而另一邊黃業東，佢係我好支持嘅候選人，都係呢3個選區唯一一個政綱有移除智能燈柱嘅人。可惜只是靠着反修例嘅光環戰勝唔到呢個深紅區。

今年我被分配到新選區啟德中及南。個人感覺，今次輸係單純唔撚夠建制無恥。區選前抹黑、撕海報、禮義廉、種票，選舉日掌心雷、洗樓，呢d佢真係做齊。投訴咗又冇用，球證足協都係佢d人。

今次區選其實都幾多人投非建制，原來深紅區都仲係有正常人嘅，真係要見血先肯出嚟？另外區選前我都後諗過投白票，但係見到CY條撚樣出嚟分化後我都係去投番泛民。因為我遵從毛主席的教訓：凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。 就算佢講撚咗事實，我都要反對呢條撚樣。

戰爭仲未結束，區選改變唔到政權，黑警先係condom，poly需要嘅係大家而唔係一個區議員。 光復香港

推

老實講，個個都差少少，4年後每日150個真係唔樂觀

it's a battle not a war 互勉 繼續努力

係喎，3席輸哂

撲街

唔可以忽視呢啲區

係呢區嘅黃一定好辛苦
加油

4年後班廢老都唔知死幾多個啦
啟晴就鉛水
德朗無鉛水㗎
有人話見到有四架旅遊車人投票
私樓同居屋好似話未入住哂 登記唔到做選民

新公屋 差唔多全部都係新移民

無出過來梗係輸
係除左公民黨條女

勢孤力弱呀巴打
得有一班廿歲到三十既手足
其餘廿歲以下既真係用普通話傾計
廢老更加唔使講
娶個大陸婆加最少生一件蝗蟲

請條村食下TG咪知咩味道囉

巴打絲打 齊齊拒絕做樓奴 交表申請公屋

明嘅屌

明嘅，屌

依區手足組織力太差
因為本身大家都唔係依區大
只係一五年左右搬入嚟
關係網正常都係中學同學開始產生
睇嚟一係靠班00後既票反超
一係有人開始組織黃嘅手足
唔係嘅話唔樂觀

九龍城區議會可以幫下手
四面黃旗計劃，大家諗諗

新移民語言同化，此旗一（廣東話、英文班）；
新移民文化價值同化，此旗二（時事班、法治司法班、連濃墻合法化兼導賞團）；
強化新移民之香港歸屬感，此旗三（香港大自然一日遊、香港歷史遊）；
社區福利收歸民心，此旗四（平價兒童托管所、補習班、平價老人院）

cut 唔到單程證，一定要盡力洗佢地腦

九龍城區議會可以幫下手
四面黃旗計劃，大家諗諗

新移民語言同化，此旗一（廣東話、英文班）；
新移民文化價值同化，此旗二（時事班、法治司法班、連濃墻合法化兼導賞團）；
強化新移民之香港歸屬感，此旗三（香港大自然一日遊、香港歷史遊）；
社區福利收歸民心，此旗四（平價兒童托管所、補習班、平價老人院）